坤 哥 積 金 局 廣 告 全 年 最 高 收 看 率

政府宣傳片一向都娘娘哋，不過舊年懶人基金推出時，積金局就特登搵坤哥拍廣告，重演「眼鏡起霧」嚟sell強積金，算係幾新鮮。

原來呢條30秒嘅廣告片真係幾入屋，舊年係YouTube有成300萬hit rate，係全年最高收看率嘅廣告，幫積金局贏到個YouTube大獎。

睇返前一年大獎得主萬寧貓，其實都係得160萬hit rate，今次積金局真係靠坤哥贏足一條街。

坤gor

佢拍埋髮再生廣告 又搵袋幾十萬

冇睇過

無睇過+1